一個官人七個妻

有無人成日係YouTube見到呢個廣告

真係好撚煩

各種洗腦

又Kol又擺個油頭毒撚出黎洗腦我真係屌唔緊

咁你仲幫佢賣廣告？

再幫佢增加厭惡度

睇過一次，比機會佢吸引我，個廣告真係唔掂

佢用各種方法hard sell

橙色衫果條毒撚

嗰條友講野好唔掂
"我會推薦比我啲朋友玩，因為啲女好靚，姨姨eheh所以我會推薦比朋友玩"
完全冇對稿，一啲誠意都冇

官人官人親親
Muah muah

有啲女跳下跳下
不過我唔會玩

其實佢成個game係因玩D咩

佢target D麻甩啊叔
無緣無故邊度有人會有個咁肥毒矮既friend

叫我官老爺d fd掛

討L厭

以前課金玩過

係玩D咩㗎

係咁㩒㩒㩒 同廣告完全唔同
弱智都識玩
利申：弱智

我播播下歌都會彈出嚟，煩撚到呢

條友個妝濃過馬嬲屎忽喎

厚甲 全部果D 美圖台妹

係
我的朋友問我為什麼會推薦這個遊戲

個油頭毒撚